# drom_test

###   

1.   Склонировать проект git clone https://gitlab.com/Matbeyc/drom_test.git
2.   Подтянуть зависимости (должны подтянуться сами)
3.   Ввести в терминале ./gradlew  clean test  -Denv="dev" (не гарантирую, что будет работать, т.к. возможно будут проблемы с кодировкой) или пкм по папке test -> run test 
